去叫秦妹叫著個秦boy, 唔夠膽拒絕最後食咗...

平時唔去呢種地方, 老死生cancer仲返一個月命要我陪佢周圍玩先至格硬上去
而家個腦仲不斷迥響緊佢用把蘇志康聲係咁叫"fuck me, fuck me hard"...